正式宣告！「沒有大台、只有群眾」既新時代正式開始！

經過2019年，大家都明白抗爭係並非由少數英雄帶領
而係人人都可以成為英雄，無需要任何人作領袖

大家現在見各少自決政黨解散
可能係因為害怕黨安法
但只代表舊世代既失敗抗爭方式(政治領袖大台)正式收皮

2020年7月開始
將會正式完全進入「沒有大台只有群眾」既新時代！

黨安惡法只係加速左新時代既來臨
用返中國戰狼既說法:
「搬起石頭砸自己的腳」
真不愧係總加速師

一切只係剛剛開始
大家準備好迎接新時代既來臨未？
第一炮 71 sogo大減價 大家一齊振興經濟 香港再出發

(頭盔 : 反對一切犯法行為)

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

7一維園見

71 sogo購物振興經濟

又新

開始左好耐
只不過今日大台正式完全收皮
Gphone都正式成為群眾既一份子

沒有大台

沒有大台、只有群眾

真係俾人屌六親都要講 根本就係因為無大台我地先輸 不過我講再多你地都唔撚會明/聽/信㗎啦 自己做下research研究下其他國家嘅革命經驗啦 到時你會有唔同睇法 雨傘個大台垃圾同大台唔係好野係兩回事

用40年前未有網絡時既經驗黎代入依家
以前要有大台既原因係資訊不流通
但依家資訊爆炸年代
大台只會成為弱點, 政府用天眼, 用IP ADDRESS, FB, 一切網絡足跡
已經可以收你皮

大台呢樣嘢從來都唔關資訊流通事
係命令傳達 資源調配 戰略制定 同埋凝聚信念
前面三樣係人都明 我講多小小最後一個作用
無大台嘅香港 黃可以分淺黃深黃勇武和理非熱狗白兵連登仔
分化係必然 無人真係可以兄弟爬山 人性黎
有大台大家就都係革命軍一員 各司其職
你地咁撚天真 係搞唔到革命㗎

準備抗戰二十年

大台建立左30年
香港咪由東方之珠搞到今時今日咁

同意你話大台唔代表係依家既爛大台

但好大台即使出現都只會係今後既事
必須承認今時今日係冇可能出現好大台

如果仲迷信會有救世主既出現(如黃之鋒) 睇黎天真既係你

無大台唔係冇領袖冇組織，係有大量中小型既組織

大台=獨裁=方便敵人滲透

連燈CCToy 先係大台

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動